臨訓前都要笑下班獌狗仔先

仲有你地班馬撚阿 唔好以為唔記得你

我笑到瀨左屎而家要換床單

成咀魚油..

鏝入黎笑鄰居

邊個抽萬年水就係怨婦！